如果我想約個我心儀嘅女仔出街 但係佢話怕羞... 可以點做

如題

整容

幾歲

19.. 應該唔關樣事

問下佢係咪淨係對住你怕羞

怕羞可能係一個想拒絕既藉口，佢又想留番後路比自己

對住唔熟嘅人先係咁

係咪應該要再過一排先試下約

咁你地識左幾耐

佢怕醜, 你又當左佢羞

一個月有多

即係對你冇feel

佢怕你醜

唔出街
上佢屋企

係鍾意你一早say yes啦傻仔